香港張飛被反黑組押送回屋搜查

香港眾志成員廖偉濂被反黑組成員押送回屋搜查

身是張益德也，可來共決死！
大家

大家真係要清潔好，家居衛生好重要，緊急電話要放好。

反黑最撚鐘意插贓老屈，希望張飛無事，有冇律師在場？

反黑

有冇律師幫佢

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

反黑組係反示威者？

好撚型

blocked